有冇人仲記得香蕉奶

個時同傳媒講放棄唔做律師 做社運
點解而家好似冇曬蹤影

一俾人反就即刻自己填數拎錢, 仲要俾人發現

唔記得咩事
可唔可以講下

記得呢單野
但唔知件事既結尾

以前子母牌果隻幾好飲

有頭腦

結尾係佢想洗底去搵工

之前去左cwb誠品做野